BNO平權 即刻去英國當兵有冇得諗？

要當兵既話當幾耐？之前記得薪火post有爸打BNO當兵

有得揀一定做英國海軍

未平權之前已經做得

但而家平權左係咪一去就做得

可以考慮，華勇營

本身已經可以

how

有BNO就可以 唔關平權事

冇citizenship
仲係支支籍
真係比你當兵？

就係諗緊呢樣 要5年先當得兵 定係一開始就可以？

幾年前已經有巴打考緊

老左就無得參軍

上戰場 斬殺
地球害蟲中國人

香港人體能考到先算啦

Sir, this way

要pass到Basic Training有幾難阿?

做warehouse 嫁
唔洗上前線
不過你睇下當兵啲人工 直接做個倉務員仲多錢

當兵有Housing and food allowance

係嫁 入private school 都有allowance
不過啲鬼仔都笑鳩呢啲人窮呢

不過我以前host family 都係當兵
但係佢話哈利王子都叫佢做sir
佢就有錢到係town centre 住間民宿咁大間嘅屋

唔抵玩，除非低學歷/技術

高學歷可以報考軍官既啫，參軍唔一定係低學歷人士工種

原來有呢種？但係味要好大隻搬開貨先得

廢青做開文員

一樣都係咁操
一樣嘅要求

不過你地係外國人 咪做下運輸同倉務
上唔到前線